[求攻略][做個好市民]投訴濫用公屋

打錯字再開

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同意
係房署好撚無用
唔係點會咁多人呃公屋呃綜援